[求助] 大是大非面前，致一眾 已經做緊野/就上岸/上左岸 既巴絲打

利申：發夢

推

依家最大問題係d錢唔知俾邊個先幫到d義士

點樣可以幫之餘防止有鬼

依家民陣應該成為後勤大台分發資金俾義士渡過難關

蘋果會唔會有門路？

推
我無嘢講

大家睇下

其實個支援義士基金都有成千萬
唔夠的話何吳出聲實大把人加碼

一千萬夠幾多個人用？
而家要面對嘅係大規模算帳

一人一元，一萬個人都有一萬蚊